有一種講唔岀既壓力

當你要plan自己以後工作同生活 成世人流流長
好彩既咪揾到自己鍾意做既 唔係既就做死份牛工
怕未做到work life balance就已經捱到五勞七傷
跟手生活keep住同一個pattern 直到退休.....

冇......純粹呻下姐

各位準時聽日返工啦

痾出嚟

🚬

fig?又唔洗睇到咁灰既

Loop

求指教